呢個政府係咪傻撚左呀

痴撚線咁畫都得

搞咁多野唔知做乜

政府班9官只會好大喜功，唔會聽市民意見，不停奶共產9個屎洞，將港英政府留低好的ga事都掃走曬
為趕而趕，唔做好規劃就開，以前新舊路都行一段時間先會封舊路，等人熟悉左條路先，依家政府采你都on9

gdp gogogo

9官

乜通知都冇生左條巴士線

無人出來反對
咪愈做愈求其

塊都冇
一夜之間生左條巴士線

痴撚線

陳帆落台？

睇唔明
咁邊條讓邊條

政府: 我話比你地聽OK就OK

仆街 朝早實炒車

條線真係唔畫好過畫

琴日仲衰
以前嗰條線同新嗰條線共同存在

嘩 點撚樣行

笑到癲左

條路咁繁忙，要巴士同其他車，讓下讓下咁揸，炒車都係遲早既事

咁畫架巴士咪頂q住曬條左線...

係咪應該咁會好d阿

運輸署有冇諗過請我

冇
因為有名你叫混吉署

劃嗰個係咪未搭過巴士

玩撚死啲巴士佬

改做迴旋處算啦

反對？你都未識死定啦，反對黨今時今曰仲慘過過街老鼠

私家車仲慘
無啦啦前面有條巴士線

哇 世界級
真係遲早一獲大炒車
尤其是女人揸到埋去

睇撚死人

應該會不停炒車

Aecom班天才嘅傑作
運吉署仲要肯收

AECOM啲圖真係屌你老母
基本上連底都可以delete 成幅斬掉重鍊

加紅綠燈得唔得？
最多轉快啲，同影相抄牌

利申無車牌

等睇炒車 買定花生
有效減低人口數量

最正係d巴士係由圖中最左果條線出黎，要入圖中最右線然後左出口離開

見到呢堆線我應該會呆撚咗然後TA

竟然絕到諗到用交通意外去減少香港人既數量

究竟油上去條友係用咩心態？

印度交通

CCTVB完全唔撚報

唔比網上申請真係弱鳩智

係

on99

遲早撞車

屌 咁撚亂

已經好過尋日

開撚左仲塞左 屌佢老味

中間條巴士線做乜

依家個政府完美演繹咩叫成事不足敗事有餘
啓德起個喪屍都冇嘅死場 跑道起條只可降不能升
一小時生活港豬噢大橋 搭左就真係得番一小時生活
高鐵就人流少到提都唔敢提
美食車一個牌搞死埋d人

玩d模擬game都整得好過你

冇渣車 但係部巴士咁係咪組係連CUT三線？

扔呢個設計出嚟/approve個班人唔好自稱traffic engineer唔該

花到唔識睇

好撚垃圾 成間野都係

起個個會唔會問題大啲
起到一定要一上嚟就交叉位
連少少緩沖位都唔比人轉線

醒嘅唔會做到官
大陸唔容許有聰明人做手下
睇特首都知咩料啦

畫既痴撚線
收貨既....

好似啲蟻，好自律

心中有條痴撚線

岩岩中環經過都望左好耐

我究竟睇咗啲咩？

重複雜過感情線

加燈已經on9
仲要話轉快d就更加on9
你有冇見過d燈10秒轉一次 , 條龍塞到仆街呀？
停車果陣就車貼車咁停 , 咁起步就會慢慢起 , 愈快轉燈就愈少車過到 , 愈少車過到就愈撚長龍
加撚埋快相就實有on9 唔記得果度有機
見到就突然急收 , 老龍屯公咪就係咁成日直路都炒車lor

根本劃讓線已經好夠
(停線一樣係低效率)

同行路冇分別

好正 會唔會咁樣先係最有效率既設計？

天才政府

小路出大路要讓， 咁依家邊條小邊條大

97打後 垃圾正苦 蝗蟲當道

今日行過見巴士佬嚇到唔敢入個兜, 完全唔知乜L野黎

痴線佬

新規矩，先到先得 跟番支那廢事支那司機黎到唔識行

政府有冇解釋點解咁急住開通妖道？

遲一兩個月先開都無人理你啦，真係濕鳩政府！

正苦唔通係為咗「左後右前」（大陸道路系統）鋪路？

AECOM畫圖班廢物真係屌佢老母 時下d小學生分分鐘都好過佢 but between 運吉署咁都肯收貨 真係由上到下都係垃圾黎

唔撚係呀嘛，咁撚智障既設計都批

罰佢哋玩sim city啦

劃巴士綫照計應該要刊憲
點解可以一晚就變左條巴士綫出黎

法例冇規定要刊憲,禁區先要
只要運吉一聲令下就可以變條巴士專線出黎

畫到咁撚樣嘅人莫講話揸車，根本平時坐車都唔會留意路面係點
呢啲人真係車撚死佢就啱
單車線都唔撚係咁畫啦吓嘛

即係入左巴士線既巴士要cut入左路再直行
咁入左巴士線既巴士同最左線既車唔係你等就我等
解決咗左線車之前要小路出大路冇時間入線既問題
但係似因為巴士要迫入左線搞到兩條左線都收皮...

以後筆試考呢條路

應該純粹廢

我唔知呀 我都係跟圖油嫁咋

而家冇大冇細咁
2邊都以為自己係大，一下中路直入就仆街

我諗起大老山出九龍灣方向， 出完隧道落斜就變3線， 咁巴士就要好似呢到咁， 要cut哂3條線靠左先埋到站， 跟住後面既私家車又唔讓， 好撚騎呢

俾咁多錢啲顧問做晒 TIA研究，到頭來咪又係塞到 on 鳩鳩！DLLM !

癡鳩線，求其整個迴旋處都好過咁啦下話